點解呢首新榮光 MV 咁正好似無乜人知?

傳送門:

幫推

推左先

推

Thanks

P牌推唔起

畫功好差

push

推推

Watched and liked

嗰個咩苦男係中學嗰啲師兄，運動前完全冇人識，睇佢啲片成日都以為自己好型，佢畫野啲畫風又差，如果唔係食正抗爭呢條水真係冇人識佢又扮咩打YouTube戰線，借抗爭之名，自己想出名為實😂佢中學就係讀灣仔摩理臣山泳池隔離某間官立中學lol